## **تتر را بیشتر بشناسید!**

رئال کوین پنج سال بعد از انتشار بیت‌کوین، تتر را در سال ۲۰۱۴ با واحد اختصاری USDT ایجاد کرد که مبادلات آن از سال ۲۰۱۵ آغاز شد. به این ارز دیجیتالی Stable Coin یا ارز دیجیتال با‌ثبات می‌گویند؛ چرا‌که ارزش آن همواره ثابت و برابر یک دلار آمریکا است. با توجه به ثابت بودن قیمت آن، شاید تصور کنید که این رمز‌ارز می‌تواند در مقابل نوسانات بازار شما را محافظت کند! تا حدودی می‌توان این حرف را تأیید کرد؛ اما از آن‌جایی‌که قیمت آن وابسته به دارایی‌های پشتوانه ( دلار، فیات و یورو) است، هم‌زمان با آن‌ها بالا و پایین می‌شود. البته بهتر است این را بدانید که قیمت تتر به مقدار زیاد از محدوده یک دلار خارج نمی‌شود و همیشه حوالی یک دلار است. پس می‌توان با  [خرید تتر](https://ok-ex.io/buy-and-sell/USDT)  ارزش دارایی‌های دیجیتال خود را حفظ کرد و دیگر نگران نوسانات بازار ارز دیجیتال که به‌شکل آزاد اداره می‌شود، نشد. ویژگی‌های جذاب تتر از همان ابتدای ورود به بازار توجه افراد را به‌سمت خود جلب کرد و توانست رشد خوبی را تجربه کرده و محبوب کاربران باشد.

شما می‌توانید از طریق این رمز‌ارز به‌شکل دیجیتالی دلار انتقال دهید. در‌واقع، چند مورد از مزایای تتر که موجب جذابیت و محبوبیت آن در بین معامله‌گران شده است، سرعت بالای آن به هنگام انجام تراکنش‌ها و کارمزد پایین است. برای تهیه یا خرید این رمز‌ارز‌ها می‌توانید از طریق افراد حقیقی یا سایت‌های معتبر که به آن‌ها «صرافی ارز دیجیتال» گفته می‌شود، اقدام کنید. لازم است به این نکته هم توجه کنید که کلاهبرداری‌های زیادی در این حوزه انجام شده و به همین دلیل بهتر است از طریق یک طرافی معتبر خرید خود را انجام دهید. اوکی اکسچنج یکی از معتبر‌ترین صرافی‌ها است که می‌توانید با اطمینان اقدام به خریدوفروش ارز دیجیتال بکنید. برای کسب اطلاعات بیشتر و ارتباط با کارشناسان لازم است به سایتwww.ok-ex.io مراجعه کنید.

